你話你走火仲好過啦

睇左啲片，得出以下結果

1) 如果有人有槍，會咁易比你地捉到
2) 捉到人唔留低領功，急急腳走
3) 隔離街有人開槍，啲便衣仲咁得閒走去捉住個女仔
4) 有賊人走甩又唔知有冇槍，仲得閒射TG趕人